想認識hip hop文化，有冇咩歌或者rapper係一定要聽？

平時留意開中文歌多，有冇咩外國歌手或者歌係未聽過就咪話自己識hip hop？

Slim shady

2pac

吳亦凡老師

超正

b rabbit

佢係識既 不過煩到嘔

skrskr

睇Netflix 個hip hop documentary

近呢幾年嘅小弟就推薦nf 同 logic

lm

Eminem, Marshall mathers, slim shady

火炭麗棋

okey dokey

Lm

睇狂舞派3先
入面包咗hip hop documentary

真係幾正

佢好有錢d班底好勁 全部都業界出名既人製作

隔離有個post 講Eminem 嘅
都講咗幾多hip hop 嘅嘢
樓主不妨去望下

kris wu 打手？連續放佢幾首

下 你睇下佢班底先啦
有錢真係屈機既
d製作人個個出名嫁喎

多謝ching認真答我。成日見人吹奏佢，但係都係純聽，英文太差冇點睇啲詞。

Travis scott

呢個都成日聽，好似好把炮咁，翻去研究下。多謝師兄

cls製作人都有研究，有冇其他推薦

Is that true？

好！得閒睇睇

nf未聽過，研究下。thx

2pac, snoop dogg, t.i., biggie, Jay Z, Eminem, Wiz Khalifa, Logic, NF, Kendrick Lamar, D Smoke, J Cole, XXXTentacion, Nicki Minaj, Cardi B, Limp Bizkit

好似潛咗水，不過其實有留意開youngqueenz細個唔識嘢跟風笑佢唔知唱乜，到而家發覺其實佢有好多wordplay。

1都未睇，不過聽講變咗狂rap派。

好，過去𥄫𥄫

Yes!

你都on9

聽Megan Thee Stallion嗰首《Girls in the Hood》好似上番堂美國南部方言BB班咁:

再唔係你起我底都得

回曬塘啦 要聽聽j cole cordae

上面擺kris wu 條友5毛黎 唔洗理佢

cardi b 垃圾 老實講上面除左第一行 kendrick j cole xxx 其他可以唔洗聽

太多电了

goat： 2pac ，biggie ，nwa （dr dre eazy e）ice cube snoop， jay z ，kanye west

good：kendrick ，j cole ，x ，polo g （極力推薦，例如wishing for a hero ，for my fans freestyle）lil tjay ， lil loaded，lil durk

trash：lil pump嗰d

火炭麗琪

mc仁港式hip hop

drake?

Juice wrld

加翻女性費事俾人話歧視 宜家好敏感㗎

nf 要聽
少有嘅近代lyrical rapper 嚟

Travis scott都唔識

香港一定係LMF

1唔使睇都明3架
我都冇睇1

Life is Struggle

咪撚柒啦 travis都係為左錢先同佢癲ja ig連呢隻歌既野都冇post過